食飯要嘈就去租紅館食啦

屌你老味成班臭bitch
一時又鳩叫一時又起哄
你包場呀？
全場望住你都唔識收
一人一嚿屎塞住個口算啦

笑又笑得刺耳過人
喺度交換禮物
交乜鳩呀 一人一個狗口罩算啦